出入境人次統計數字 - 難民潮？

2-6月香港居民經機場都係淨流入
7月開始轉勢
8月淨流出
9月加劇流失人口

9月份大概每日300-1500人流出

下年一月份會去高峰？

記者朋友跟跟，究竟8月份有幾多人去LOTR

9月開學呀

其實係走好多

7月開始轉勢,
8月1-31都係開學,
9月都係開學,
10月都係開學,
11月都係開學,
12月都係開學,
咁計9-12月就有5-10萬人開學

快點走!